疫苗股

各位有冇入幾隻疫苗股先 睇好邊隻

過來人勸你唔好掂

Vaxart
Novavax
Inovio Pharmaceuticals
呢三隻有冇人入

有興沽但冇興買

疫苗呢家野，真係一戰功成萬骨枯

Pfe 坐緊

我見navx升佐幾陪

哩隻悶到發癲

打和走左...

玩過兩隻都蝕到仆街

和都未打... 初頭以為佢會有啲料到

有冇ching入咗BNTX

$79入左13股

Ino坐到屎忽痛

Same 坐到10月

81 40股
65 25股

Cvac

我都係前幾星期出好消息爆升高追...

2日連跌廿幾蚊 冇話一定要升 但都唔洗跌到咁
入之前請三思 好多人套左係七十幾八十幾

幾錢入啊

38.3左右

MRNA 78蚊坐緊

39

要等消息 牛龜股

又唔會蝕得多既